|Switch機主討論(129)| 健身冒險 | Mario/Sonic東京奧運 | 路易鬼屋3 | 劍盾

0. 購買任何遊戲產品前請留意該產品之代理商/該店鋪之背景立場!
遊戲建議考慮於eShop購買下載版遊戲 或 購買水貨
主機方面已確定豐澤/百老匯/Aeon/Uny嘅係唔經代理商直接同任天堂拎貨
有關黃藍黑店請追 ([b]黃藍黑Game舖大集合)

1. 港服eShop目前只提供兌換功能, 冬季先會有得直接買Game
目前港服買game要上

2.帳號地區可隨時轉(Online會員地區亦會跟住轉) :

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

健身RPG「健身環大冒險」10月18日發售

介紹影片

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

買券換game! Online會員限定
下載版遊戲優惠!
9980YEN/99USD 2張下載版遊戲(任記/任記發行遊戲)換購券

美區購買期限已過,
日區似乎無限購買時間,
雙區換購券皆需於購買後一年內使用
港區並無推出是次優惠

可換購遊戲會隨新遊戲上市而增加
無限制購買次數, 但同時只可持有8張換購券

美區:
日區:

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

常見問題

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop地區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 或 100-140之間

Q: 連唔連到大學WiFi?
A: 連唔到

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340

任天堂Switch香港官網

任天堂Switch Online App開放下載

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch ONLINE會員服務

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

會員可下載免費遊戲「Tetris 99」(俄羅斯方塊大逃殺)

收費:
每年 港幣$155
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐
Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo

香港任天堂官方網上商店

(唔得閒更新)

任天堂平台遊戲發售表(更新至10月31日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2019年:
Switch 10月3日 超級機器人大戰 V
Switch 10月4日 硬件 Joy-Con 藍x淺黃, Joy-Con 紫x橙
Switch 10月8日 Asphalt 9: Legends [免費]
Switch 10月9日 Yooka-Laylee and the Impossible Lair
Switch 10月10日 Alliance Alive | 復活同盟 HD Remaster [中文]
Switch 10月10日 moon [eShop]
Switch 10月10日 Disney Tsum Tsum 嘉年華 [中文]
Switch 10月10日 硬件 Disney Tsum Tsum 嘉年華 特別版主機
Switch 10月11日 Killer Queen Black
Switch 10月15日 巫師3：狂獵 | The Witcher 3: Wild Hunt
Switch 10月15日 Overwatch: Legendary Edition
Switch 10月16日 Little Town Hero [eShop]
Switch 10月17日 數碼暴龍物語 網路偵探 駭客追憶 [中文]
Switch 10月17日 牧場物語 重聚礦石鎮 [中文]
Switch 10月18日 A Hat in Time [eShop]
Switch 10月18日 RingFit Adventure | 健身環大冒險
Switch 10月24日 酉閃町 Dusk Diver：一個人的西門町
Switch 10月29日 Vampyr [eShop]
Switch 10月29日 生化危機5 | Resident Evil 5
Switch 10月29日 生化危機6 | Resident Evil 6
Switch 10月29日 魔界戦記 | Disgaea 4 Complete+
Switch 10月31日 現嚐好滋味! 超級猴子球
Switch 10月31日 路易吉洋樓/鬼屋 3 [中文]
Switch 11月1日 瑪利歐&索尼克 AT 東京奧運 [中文]
Wii 11月5日 Just Dance 2020
Switch 11月5日 Just Dance 2020
Switch 11月8日 New Super Lucky’s Tale
Switch 11月11日 Romancing SaGa 3
Switch 11月15日 Pokemon 劍 [中文]
Switch 11月15日 Pokemon 盾 [中文]
Switch 11月19日 泡泡龍 4 Friends [eShop]
Switch 11月28日 SD高達 G GENERATION CROSS RAYS
Switch 11月 The Touryst [eShop]
Switch 秋 The Elder Scrolls: Blades
Switch 秋 Cat Quest II [eShop]
Switch 12月5日 符文工廠 4 豪華版 [中文版]
Switch 12月5日 妖怪手錶4++
Switch 12月6日 Assassin’s Creed: The Rebel Collection
Switch 12月12日 Ghostbusters The Video Game Remastered [中文]
Switch 12月12日 Samurai Shodown [eShop]
Switch 12月19日 無雙 OROCHI 蛇魔 3 Ultimate
Switch 12月27日 川島隆太教授監修 大人的腦力鍛鍊
Switch 秋 Return of the Obra Dinn [eShop]
Switch 冬 Panzer Dragoon | 飛龍騎士Remake
Switch 冬 Dauntless
Switch 冬 天穗種稻姬
Switch 冬 愛夏的鍊金工房 ～黄昏大地之鍊金術士～ DX
Switch 冬 愛絲卡＆羅吉的鍊金工房 ～黃昏天空之鍊金術士～ DX
Switch 冬 夏莉的鍊金工房 ～黄昏海洋之鍊金術士～DX
Switch 冬 DLC 大亂鬥 Terry Bogard 參戰

2019年:
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch Shantae and the Seven Sirens
Switch Alien: Isolation
Switch Hollow Knight: Silksong
Switch Monster Farm

2020年:
Switch 1月10日 超級機器人大戰 X
Switch 1月13日 FINAL FANTASY Crystal Chronicles Remastered Edition
Switch 1月17日 幻影異聞錄#FE Encore [中文]
Switch 2月13日 初音未來 Project DIVA MEGA39's [中文]
Switch 2月14日 Darksiders: Genesis
Switch 2月20日 女神異聞錄5 Scramble: The Phantom Strikers
Switch 2月25日 Gods & Monsters
Switch 3月20日 集合啦! 動物森友會 (動物之森) [中文]
Switch 3月26日 Space Invaders Invincible Collection
Switch 春 Minecraft: Dungeons
Switch 春 Empire of Sin
Switch 春 閃電十一人 英雄們的偉大之路
Switch 春 遙遠時空 7
Switch 英雄不再3 | No More Heros 3
Switch 絕體絕命都市 4 Plus：夏日回憶 [中文]
Switch 聖劍傳說3 TRIALS of MANA
Switch 白貓Project 完全新作
Switch 符文工房 5
iOS/Android Pokemon Home
iOS/Android Pokemon Sleep
Switch Ninjala
Switch 數碼暴龍 | Digimon Survive
Switch ONE PIECE：海賊無雙 4 [中文]
Switch DLC Cuphead: The Delicious Last Course
Switch FAIRY TAIL 魔導少年 [中文]
Switch Xenoblade | 異度神劍 1 終極版 [中文]
Switch Deadly Premonition 2: A Blessing in Disguise
Switch 桃太郎電鐵 ～昭和 平成 令和也是基本款！～
Switch Doom Eternal
Switch 我的英雄學院 唯我正義 2
Switch The Outer Worlds

發售日未定:
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch HYPER SPORTS R
Switch Detective Pikachu 2
Switch Puzzle & Dragons GOLD
Switch 薩爾達傳說 曠野之息 續作

避深藍代理攻略

主機方面已確定豐澤/百老匯/Aeon/Uny係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨
有關黃藍黑店請追 ([b]黃藍黑Game舖大集合)

_ _ _ _ _

1. 港服eShop目前只提供兌換功能, 冬季先會有得直接買Game
目前港服買game要上

2.帳號地區可隨時轉(Online會員地區會跟住轉) :

(置頂用)

打event拎超夢夢

置頂功能

想同4歲小朋友一齊玩既game有無推？

頂，失手推左文sorry

卡比?

GGEN應該出左

Mario party
Overcooked 1+2合集
泡泡龍 四個朋友

研究下先

Lm

回歸

lm

自己隻game整得垃圾就瀨leaker

Direct 呢？

冇了，要到320先有game玩

任天堂已死

117

係wiiu玩過了，不了

唔係資深任豚冇wiiu

G gen偷跑了

誠哥最新優惠

出面game舖平過佢啦

健身環好似炒到上8百幾9百

唔係狗源代理呀嗎

其實套PKM Switch lite 主機入面本身係咪應該冇game 係度架？
見佢個價錢咁平。

你睇清楚d~~佢係要你買指定switch 主機再加$5百幾先可以買健身環

備註 未附有遊戲軟體

又課咗金比笨大

又要屌又要買，就係你班人造就港女同糞驚

我諗下隻一定會好玩架，係唔係啊，哈姆太郎

請問大峽菊除左係時事台分化手足做三毛之外，係咪兼職埋SONY打手

個sticky有陣柒味 又嘥位冇得熄

Overcooked 1 + 2係咪仲係唔包dlc

pokemon未又係咁
下年又輕輕鬆鬆一千萬

明珠台依家個節目講任天堂

No TVB

阻止唔到屋企人
不過個節目係講wii唔係講switch
唔睇都冇所謂

出煙抽唔抽劍阿福

capcom

我部機突然cap唔到圖同錄唔到片
cap完有聲有反應，但出去gallery搵唔到，係咩事

已試過重開/轉game
冇過1000 張
試埋轉save去主機/sd卡

連埋機差唔多姐

唔係未開始咩

聽日喎

得90石

有冇人夾switch online family plan?

計埋我依加有兩個人

Black Friday eshop 有無邊隻非常值得入手？

想問係咪任何eshop買game都會跟番部機語言轉番中文?

係咪就快有隻火紋既歌星game 岀？
玩咩？

好多係跟主機.唔洗煩
聽講有D 係game 入面設定選..

以你入eshop 個頁面說明睇支援語言...
有中文支援先真係有中文,唔好估估下
因為有D game 係獨立出中文版(多啦A夢牧場物語)

女神異聞錄版嘅火紋

香港eshop係咪唔會有特價架

坐等美服特價

張卷係唔係有限制 我見唔到有得換g gen

老任自家game先有
呢度有條list

e shop今日出左特價game? 定再等聽日

大家覺得抵唔抵

識買一定買wii版

我

又無限FF 今年TGA會講埋第5個參戰

早排買咗部Lite，個mon中間有一粒綠色光點，有冇有經驗嘅巴打知道呢啲維修受唔受理？

乜原來S_Roberto=獨到出煙 ??

垃圾APP STORE

apple

水貨switch駁電視唔計買返個三腳港版之外
係咪得返買個轉換插蘇呢個方法
用其他type C線駁插蘇係咪一定唔得

US eShop Cyber Deals 多款名作減價

太鼓 20USD
Cuphead & No More Heroes 15USD
Ori 14USD
Skyrim & Doom & Wolfenstein2 & Mortal Kombat 11 30USD
Unravel2 5USD
MHGU 25USD

&more

龍珠FighterZ 15USD
Celeste 10USD

香港個啲會唔會跟住減

唔好對港任有期望
轉ac地區咪買到

Bomberman R 10USD

45w pd牛

龍珠諗緊
但係人物好似要買

dq builder2 好似得港版有中文

想問以上官網售價係咪dl版?

YES

Switch／10万2294台（累計 961万7560台）
Switch Lite／77698台（累計 62万8229台）
PS4／4213台（累計 717万5553台）
PS4 Pro／2860台（累計 132万2785台）
Xbox One S／61台（累計 91523台）
Xbox One X／49台（累計 17387台）
New 2DS LL（2DS含む）／992台（累計 167万5014台）
New 3DS LL／81台（累計 588万5147台）
PS Vita／23台（累計 586万2809台）

1位（先週1位） Switch ポケットモンスター ソード・シールド 38万2540本（累計 174万7084本）

2位（先週4位） Switch リングフィット アドベンチャー 26141本（累計 29万81本）

3位（先週3位） Switch ルイージマンション3 23872本（累計 25万8919本）

4位（初登場） PS4 シェンムーIII 17857本／Deep Silver／2019年11月19日発売

5位（先週2位） PS4 DEATH STRANDING（デス・ストランディング） 12520本（累計 23万5811本）

6位（先週5位） PS4 Star Wars ジェダイ：フォールン・オーダー 10321本（累計 37082本）

7位（先週7位） Switch マリオ＆ソニック AT 東京2020オリンピックTM 8826本（累計 51582本）

8位（先週20位） Switch スーパー マリオパーティ 8576本（累計 115万4354本）

9位（先週9位） Switch Minecraft 8512本（累計 101万1672本）

10位（先週12位） Switch マリオカート8 デラックス 7360本（累計 253万3458本）

Civilization VI 20USD

黎緊出果隻tools up 有無人有興趣
好似幾吸引

集運用邊間好？

想問下巴打們用咩方法喺其他地區俾錢？

以前一路用開PayPal (綁香港信用卡)無咩問題，但最近唔知點解唔得 (話 PayPal地區唔match eshop 個區)，直接用香港信用卡都唔得

Divinity等咁耐都係八折

我自己用bns但有啲人話會呃磅

部機愈來愈多game
而家想買番張SD卡
有咩好推薦?

同樣情況

轉外國區eshop(試了俄,南非) 買on sale game 都fail, 入完卡資料 (試過用唔同的信用卡 / paypal, reg新ac) 最後都出 error code "2813-1470"

係咪已經唔比轉區/限用當地卡？定我部機比鎖了？

11符+60免費石ko左

屌,想買,當買隻機都扺

256GB起跳

諗着兩百幾蚊買張sandisk/samsung

me50抽

而家可以同一account 2部機同時玩唔同game?
點解我兩邊都冇彈出去既

Amazon 仲有無平正game?

碌下

US eshop想買DBZ fighter，炸彈人，NBA playgrounds

但係DBZ買角貴過買隻game不過龍珠超角色唔買硬係唔知點

發覺E SHOP 唔少特價GAME 好多都無中文

係時候學英文

Switch 有無出三國志

呢隻有無中文

啱啱咪出左13加強版？

癡線平到喊, 但隻GAME睇REVIEW好似有啲悶

yes

我玩左40幾個鐘，因為有star fox

Ni no Kuni 有D興趣，但上網好似講到好多bug

我想問日版pkm 劍盾 game 而家出面賣緊大約幾多錢？
謝謝

岩岩同條女玩完odyssey 拎哂所有月亮
跟住開咩game 好

luigi 好似唔係好岩風格

有無人知美版 Mario sonic 奧運有無中文？

sorry禁錯左推文

大家用緊邊隻藍芽發射器？
我用緊genki，都幾好用，係大粒左少少

想買Nintendo US Mario x 賤兔黃金版$19.99, 知唔知有無中文?

想玩依隻
想知係switch run 成點？
屋企得部舊電腦, 啱啱好達到隻game最低要求
依家考慮緊買pc版定switch 版

諗住eshop買炸彈人，返校，八方旅人，

有冇其他推薦，今晚一次落單

係，我都等緊Update/Patch咗先買

係呀，耐唔耐就會crash一次。我玩咗40個鐘，一共大約自動退出咗10次。隻驚冇自動儲存，所以有時間就save下啦。

Switch版雖然可以帶出街玩，但容易閃退同畫質差過其他平台嘅版本。

如果要買嘅話唔好買錯，美版冇日文（但可設定日語配音），日版冇英文。無中文版。

P.S. 個人覺得幾好玩，可以好似Pokémon咁捉怪嚟用，好得意

NBA playgrounds 垃圾中垃圾

格鬥game 不嬲係賺DLC 個浸

仲有一張卷未用 (7月到期), 唔知買咩game好, 黎緊都好似冇咩game好玩

留黎買動森

主機方面已確定豐澤/百老匯/Aeon/Uny嘅係唔經代理商直接同任天堂拎貨

唔係得Aeon/Uny係?

麻麻地, 之前玩過手機個隻.....玩得耐重複好悶....
mario kart 好定 大亂鬥 好玩d?

你搏佢出年上半年可以出xenoblade 1 重製囉

Castle Crashers Remastered 係咪出左, 黠解好似唔見有?

高清化加個膊頭應該唔洗搞好耐掛
呢隻仲期待過FF7

原來日本eshop係冇 轉區買黎同d小朋友玩先

有無人係US E shop買咗生化危機4 ?
想知有無中文 thx

任天堂發表「RingFit Adventure供貨不足道歉啟示」

佢地之前啲紙皮變死貨
應該無諗過今轉咁好賣

八方有特價?

見凶澤Promotion 買長電版(新)Switch 加 五佰幾蚊有RingFit

睇app,
最平澳洲285hkd
南非295

dragon ball xenoverse 2好唔好玩？
見到唔洗一舊水

全區中文

乳搖

無貨啦

378 in kt

咁睇定啲先，出左兩個月都未 fixed...

Cross rays 又話lag...

長電版ns 玩cross rays係咪都lag

想問咁樣係爆哂mon貼同mom
定淨係爆mon貼 底嗰條係重影

搭單問邊到有整switch mon平
淨係搵到官方有得整 貴到買多部都得

下面係個Mon 反光
膠mon 好難爆的

應該

應該係爆玻璃貼
整走咗塊玻璃貼咪知有冇爆mon

整走咗如果真係爆就一定要換mon
唔整走真係爆就由佢住先

幾十蚊貼過張啦
裂左既貼可以有碎久而久之整花你個真moon

Nintendo TOKYO
11月30日(土)13時現在、ご入店までの待ち時間は約5時間になる見込みです。

想問美服買GAME可唔可以去返日服買DLC?

佢自己都估唔到
我地都估唔到

DLC貴過game

往年日服有冇搞black friday/ cyber monday 減價？

香港有冇得賣鐵道日本-睿山電車？

好似話純搬3DS版冇改良
猶豫緊係咪真係買

black Friday特價有冇game介紹

我想買switch 迪士尼 tsum tsum 個部主機
我見普通switch 有分普通版同電池加強版
想問tsum tsum部機係唔係加強版
同埋依加邊到有貨

同問，最後都係忍唔到手買左DBZ 同炸彈人

我見大埔game舖有實體，4舊幾

唔一定得 有啲game分區

dbz好少人用

美國eshop入個postcode有咩用？
用credit card/paypal有咩要注意？

有冇邊隻game好似witcher 3咁好玩?

US eShop

LEGO City Undercover – $8.99 (was $29.99)
LEGO Worlds – $7.49 (was $29.99)
Mortal Kombat 11 – $29.99 (was $59.99)

想問下點解無乜人放overcooked 1+2合集
有無師兄想放

係加強版

Postcode 用黎計稅
有啲地方免稅 可以google搵下

去左澳洲 eshop 買左 zelda botw DLC
爆左機一年係時候開始 hard mode 自殘下

無分區域既 game 先可以
例如 xenoblade 2 係不可以美日跨區

俄南非就唔肯定，我就美國/澳洲今個月都仲OKAY (渣打 visa 不經 paypal, 主機上面買，唔好用 website 買)

想問點知有冇分區？

如果你英文 okay 的話建議你睇呢個解釋：

簡單講, 要知道主 game 既 "Title ID"，
以下兩個site 可以 check:

以xenoblade2做例，你會發現美版/歐版 ID 係0100E95004038000 而日版/中版係 0100F3400332C000，即係不一樣，呢個情況下買 DLC 最安全係跟返主 game 國家。

我無DL到,點知扣左我錢,之後又DL唔番
咁就無左$400...

想問下咁多位巴打

你地部機個保護套會係邊到買??

有門市個D

學到野，thanks

帳號地區轉個個位灰左轉唔到,有冇巴打知點搞先轉到

我已經取消左自動續訂但都係灰色左轉唔到

想買XB2但要中文既話係唔係一定要買日版/港版
美國eshop係唔係無中文

美版冇

去信和咪有

XB2 2周年

你戶口係咪仲有正數餘額？

已經洗哂佢都唔得

有無Link左Nintendo Network ID?
有嘅要解左Link先轉得

搞掂

諗緊買唔買埋隻神界原罪2
因為steam買咗都未玩

OK了係依個位,thx巴打

唉 好多game 玩 ，玩唔切
pkm
SD 高達
蘿莎鍊金房

仲有妖怪手錶 ，蛇魔同符文工廠

我連3d果堆都未玩完
兩隻真女神同兩隻世界樹迷宮

主機包唔包埋配件
joy con 粒菇壞壞地諗緊買過對新定拎去保養買隻翻新joy con好

包，未過保就咁換；過左好似$160 單邊

devils deal

春

2.0大更新

內容簡介

Zelda Maker

到點先可以係Amazon上面買到ring fit
我之前set咗入貨有alarm
今日睇返佢話30號補過貨
其實個alarm是咪廢

今次唔止係skin，真係變身做Link

Email通知？

Boardway百老匯老闆係政協
藍到發黑

冇email
同埋係咪收得email嚟都賣哂

通常都會 App + Email 同步通知

『大合奏!バンドブラザーズP』ゲーム内通貨「トマト」の販売は12月20日（金）16時をもって終了いたします。あわせて『大合奏!バンドブラザーズP（ダウンロード版）』『大合奏!バンドブラザーズP デビュー』のソフトの配信も終了となります。

幾時有大合葬新作

冇啦
上集霉到官方4格都抽自己水冇人玩
Youtube channel條條片都個位數

「FAIRY TAIL」の発売日が2020年3月19日に決定。限定版「GUILD BOX」や店舗別特典アイテムの情報も公開

劇情如果係由一開始做到完嘅話就幾吸引嘅，動畫game好鍾意跑原作跑一部分之後變咗原創劇情，妖尾完咗應該唔會啦掛

未夠錢免運費
仲有無D咩推介

南非eshop 都係二百蚊

用左兩張卡都買唔到

試下用web版 , 又或者用paypal

都係唔得
亦無PAYPAL可用
算了都係AMAZON買, 比多幾十蚊運費加埋都係差唔多200一樣

好波 整完呢隻係咪到零

tools up買唔買

係直銷買咗健身環大冒險 唔知聽日攞唔攞得呢

DLC都有特價？我剛剛又重玩…想買DLC

係，zelda DLC兩日幾個區30% off, 而家過左了

black Friday 前幾日開始我就唔可以再用美acc + 港paypal 買驚, 焗住用信用卡
日acc + 港paypal 到尋日都無問題

香港資訊 Nintendo eShop 已決定將在12月17日（二）更新
從此將可以直接在Nintendo eShop上購買，並且也能獲得My Nintendo黃金點數

Old news?

今日有日期同話有點數

新資料片閃退頻率高咗，而家玩到最後一個回合就可以科技勝利但直接卡死咗過唔到，一結束回合Load兩野就閃退，重開幾次都係咁
*舊版switch

美森買左ring fit, amazon 代理既唔送香港要捱貴多幾十蚊

血咒係咪唔係全區有中文?

有冇巴打知妖怪手錶4++點轉中文？

巴打買咗？實體係唔係有個妖怪徽章送

有但我冇拎

咩價入手

想問下點解無得轉地區

g gen個save 開咗係呢個account 先發現條code要去香港shop入，係咪無得救

妖錶4++有冇lag
有啲興趣

終於可以直接買

唔洗益狗源

行經狗源，仲見到後生仔、學生幫襯

屌那星，佢地撐警架

海外eshop會唔會封香港信用卡?
係咪用晒海外eshop啲金幣穩陣啲

今日會否有符文偷跑

係咪link咗 老任id / 未用曬啲credit ？

正常唔會封，真係到時先知
金幣好似跟地區，唔記得轉咗就清空定可以轉番海外地區仲係到

The Legend Of Heroes: Trails Of Cold Steel 3 Is Coming To Nintendo Switch
英雄伝説 閃の軌跡III

我知金幣跟地區唔會清空
但如果封左信用卡尾數比唔到錢
變相啲金幣唔夠好難用

沒有這個必要
四又唔一齊出 淨係出隻垃圾三

一係你就全系列搬哂上黎啦

垃圾game

不過出 改 會買既

好沖動咁買左希望唔好中伏

hard mode 難既位都係得一開頭
大師劍試練 既hard mode 真係幾難
仲有攞電單車

master mode 大師劍試練 嬴到初級應該已經可以制霸隻驚

真 果時玩到D 資源配用真係要計過曬咁
炸彈係你既好朋友

未有中文呀
好有可能要5號先有
不過手提mode玩有啲lag

今日買咗375連特典
中文要等正日先有得update隻game
未試lag唔lag

switch 中國特供版真係得啖笑
鎖服剩係比入中國服務器 出左得一隻game玩到 mario bro u
switch上面過千隻game 騰迅竟然話2020會出到10-20款遊戲
睇黎騰迅為左奶老任呢塊餅都出盡奶力
最撚搞笑既係 splatoon 因為有液體所以唔得
本身我只係因為期待splatoon可能會有中文
所以先留意下d中國特供版消息
點知咁大眾健康既game都過唔到審

中國政策頂瓜瓜

出到咁真係完全睇得出係邊個奶邊個

暫時除左中國版定價平D外睇唔到有咩野好

有無人知符文4 今日有無偷跑?

符文係咪真係似牧場?

想玩但未玩過前作

唔係移值作先易lag？

妖錶用switch去做都lag執左佢

以前ps1有隻game叫neverland 日文, 我覺得自由度幾高,可以打架,可以種嘢..但因為唔識種嘢所以唔識玩..

有無人知邊隻

香港

有冇人有玩dragon marked for death

好似幾正

back咗等出貨上次個藍芽都有買

會唔會磚架

Tools Up冇人講？
日eshop好似唔見有

磚條撚咩，一出貨用到而家，部機一直更新到最新

個dock出左喇咩

以為你講個藍芽

藍芽依d應該冇乜風險
係個dock有機會

符文中文版都係sega 點解要益狗源

dock我都唔驚，我從來都係用副廠dock, 用咗年幾都無事

原裝果個買完返嚟用過幾次就擺返入盒

原裝太大同個擺法唔就手

以前都有用sh350
但變磚潮之後有d淆底
改用type-c延長線插落原裝dock

咁狗源自己都有賣game既
正常黃鋪都唔會同狗源攞貨啦

想問下 我啱啱買咗日本區NSO family plan
加咗幾個family 但佢地都仲未收到email 個序號
主用户都冇收到email 但front page有Famicom個app
係我問題？定係冇咁快收到架？

有冇巴打知調景嶺間game鋪黃唔黃？有冇水貨pokemon賣？

禮拜六大亂鬥一年

符文街有貨了

比幾多百幾上日森/Rakuten買

幾時再公佈新人選

個個估tga

支版switch鎖區鎖服
困哂班支那人
唔使同佢哋聯機 正

唔係老任自家個啲都唔係狗源獨家代理

原來如此 咁姐係唔洗等eshop 下次可以出去買偷跑版

Nintendo Switch ソフト「Fit Boxing」・「Fitness Boxing」（海外版）全世界累計出荷販売本数50万本突破のお知らせ

買日森點計

有無人買左妖怪手錶++, 入左game 禁語言選擇叫我更新, 但search 又話已經係最新

利申: Ver 2.0.0

eshop係咪無架？搵極都搵唔到

睇完好似幾正
自己都back 埋一份

應該要正日先出更新

係米即係今晚11點

但插左線部機要訓喺度咪會影響散熱？

都有機會既
但我back 3990果個 佢有埋個stand

呢幾日我睇緊呢個 因為原廠嗰個真係太大舊 散熱又焗住焗住咁
有無巴打幫下眼

呢舊好似人地自己改原裝dock咁

同女朋友玩有咩game 推介

但係個dock好似係兩腳頭？？
要再加轉插先用到？

咩玩法

日版出左

姐係就算寶源個網有個隻game都唔洗驚？

3ds firmware update

Black Friday 美國賣左830000部Switch
破左紀錄

6 classic games will be added to the NES & Super NES – Nintendo Switch Online collection on Dec. 12!

Super NES – Nintendo Switch Online:
・Star Fox 2
・Super Punch-Out!!
・Kirby Super Star
・Breath of Fire II

NES – Nintendo Switch Online:
・JOURNEY TO SILIUS
・Crystalis

已出

The Witcher x Daemon X Machina

//...Black Friday deals, which included a Switch console bundled with Mario Kart 8 Deluxe....//

舊版死貨應該清走咗好多

Fire Emblem Heroes - Feh Channel (Dec. 4, 2019)

ファイアーエムブレム ヒーローズ 【フェーちゃんねる 2019.12.5】

Fire Emblem Heroes - Book IV Movie

Fire Emblem Heroes - New Heroes (Book IV Begins: Peony and More)

屌隻妖怪手錶點解可以咁lag架

呢隻冇伏，由佢一出Switch 5.0.0 出事潮用到而家都冇事

咁年尾可能已經追過XB1

e隻我有， kickstarter個時訂咗隻
都係用type c in，無分咩頭

用落覺得點？

其實無咩特別

過硬啦咁,原本都係差1百萬左右

係咪無夜之國嗰個畫師

睇完條trailer完全唔知做咩

Giovanni & Mewtwo attack! | Pokémon Masters

求救
有冇巴打隻joycon過左保養先壞sr sl 除左買過仲有咩方法

過保都可以拎去整,以前160蚊換新
而家唔知仲有冇新換,冇就會幫你整

感謝巴打賜酒

160其實好抵

尋晚更新完中文, 今日又有另一個UPDATE

又唔可以叫死貨嘅, 舊機又唔係真係LAG得咁嚴重, 好多人想平買俾細路玩都幾好呀

我覺得手提濛咗少少
電視都OK呀

我都想買
其實係唔係暫時得英文版
所以日本eshop冇?!
overcook 我都係響日本eshop買包正體中文

我見到無online play,所以skip左佢唔買

12 08

有得拎去買新
早幾日先拎過去換
記得去之前一定要打電話book 時間

12 8

都係160？有冇加價？

冇加

好似12月之後冇乜大作

係時候大叻叫春

不嬲老任公佈年內game多
少畫大餅 好正常

TMS#FE
Animal Crossing
Xenoblade HD

老任講左少畫大餅
其他20年出嘅20年先公佈

好期待動物之森 !

過左保 開唔到機
叉極都係0%

拎去邊度維修好

終於加入左switch大軍 成為其中一員
想問有咩透明保護殻可以推薦
同埋會唔會推薦用卷去eshop買game

妖錶睇人玩好似唔錯

Amazon apologises for sending shopper batteries and condoms - instead of Nintendo Switch

128

Amazon JP CyberMonday

又嚟料

直抄

今次玩og定版權

叉耐啲試下

黑絲

我之前都試過，不停reboot
好彩放置play左一晚，起身見佢差滿電
火牛直接插機，唔經dock

其實呢隻遊戲係rpg 包裝既育成戀愛遊戲？定係育成戀愛包裝既RPG黎？
我仲諗緊玩唔玩呢隻。

利申：唔鍾意玩美少女夢工場果類育成遊戲，但鍾意玩RPG

垃圾移植版,唔好買

自己養大個女然後自己屌，咁先係戀愛既王道呀！

又張邊屌Atlus邊玩

Digital Foundry: Alien Isolation Switch Review: Image Quality Is Better Than PS4!

atlus抵屌 但囡囡冇罪。。。

呢隻超好玩
可惜下一作跟住上咗手機

符文4有冇伏

大亂鬥TGA果陣會唔會有折呢

玩緊 暫時覺得無伏

請問有冇方法唔經x源 買到巫師3中文？

深水埗直銷有冇？

direct?

1. 上網搵二手港行 (寶X唔會直接再受惠)
2. 等17/12 香港E-SHOP 買下載版

巫師3中文唔係飛蟲亞太？

妖怪手錶4++ 好無玩?印象中以前玩過1,2都唔錯

1208日聽日見

聽日見
拎住Switch，玩住相認

玩咗個零鐘，今集戰鬥方法幾有趣可以打埋一份

風幻龍已經係世紀大伏

符文4同妖錶係咪都唔關狗源事 可以放心買？

想問下有冇家庭plan收人

呢個係bug

想知點解？
依家啱啱先打到水遺跡

算劇透,你爆完機再玩到某個事件就知

想問下有冇人用無線耳筒玩switch
用邊隻adapter,延遲嚴唔嚴重
電玩直銷$99個個得唔得？

想入手switch 想問吓二手新版主機大概咩價位？

好似有隻叫genki
未用過，網上話幾好

凍 乾
做好保暖 保濕
陣間見

今日維園任豚聚

成5舊水
我連佢個新product 一齊買 成千銀
諗諗下好似好貴
不過買左就算
等佢寄黎玩下

有無人買lite

全新都係21xx 點解唔買新

就係見到呢隻都幾貴
所以想問下有冇人用直銷網個隻得唔得
因為我見個款Bluetooth得3.0

下一個全新大作係咪要等到下年3月動森...

3.0咁撚on9?

3.0 你問下係咪打錯資料
依家4.2都已經outdate
用3.0 連藍牙耳機應該delay 成幾秒

又到左冰河時期
btw 仲有幾隻GAME 買左未開
DQ11S 符文4 火紋 礦石鎮
應該挨到下個旺季

巫師未得閒玩 ringfit未買到

想請問一下各位巴打，迷你TV dock有無邊隻推介？想入返一個黎用

其實好多game買左翻黎都味打爆或者味開 真係唔知點算

想問妖錶4 如果完全對妖錶係0認識 玩落會唔會唔知做緊乜？

日水pkm lite機左邊搖制有位移有咩方法搞

標準答案 wd40

真係得咩

之前有人用副廠tv dock整壞機

【香港資訊】12月13日起香港地區將舉辦「冬季特典」活動，凡購買行貨Nintendo Switch或Nintendo Switch Lite主機，即有機會獲得「Nintendo毛毯」一張。

※數量有限，送完即止。

#nintendoswitch

等睇拆出黎賣

啱啱睇到都咁諗

八方旅人：拎咗5個人
火紋：儲緊lv 1週目仲未爆
DQ11S: 就嚟100個鐘 1週目準備打大佬，但係諗著解咗d 分支先
Ringfit: 開咗撚過吓 lv3
織夢島同Mario maker 2: 未玩過
符4: 未開

牧場物語應該去邊到買好

典玩直燒妄

儲驚唔玩
琴日爆左織夢島即放
完全冇意欲再開
依家開左符文4玩

Mario/Sonic東京奧運
可唔可以用pro 手制玩

見未開果d隻隻燒時間

撐到switch pro都得

咁我真係會儲實體

呢款我儲咗半滿了

無咩關係，直接玩啦

呢家買健身環 750係迷公價黎

炒價
正價600左右
日森買

返瘧大貨，有5xx（聽講）

嘩 睇黎你都洗左唔少錢

呢家日森都係炒價萬幾yen

唔好意思 唔係好熟
想問下返瘧大貨係？

前日見到有83xx yen
叫個fd 入左手

趕工出黎唔知會唔會伏

返左大貨，打錯字

正想買lite

其實隻game本身就好伏架啦，打鋪機打到流曬汗要死咁

我指個圈
依批趕工趕出黎唔知會唔會流過第一批

就係想要呢個效果喎
健身環麻

屌 遲左1兩日就升得咁勁

我知，我講下爛gag姐

我前日先整完
買WD40 精密機器用果隻，唔好用普通果隻
普通果隻其實有腐蝕性的

Youtube 好多都有教
你留意下Joy Con 底部既棍位係有塊軟膠遮住，拉開佢對內噴一噴Chok返幾個圈等佢乾左就搞掂

第一日出果陣530咋

應該唔關事
係分貨分得少比香港 宜家分番多的

放Mario odyssey HKD 280
Tg:

全球都缺喎清

隻幻想異聞錄 有冇玩過既巴打可以講下好唔好玩？小小興

留名

歌幾好聽，女幾好丁，戰鬥算唔錯

可惜唔係日版

睇左巴哈某d po
個泳裝真係好大分別

有無巴打玩劍盾玩到磚佐

呢個情況

有無人知點搞?

Assassins’ Creed Black Flag隻合集如何？
Budget有限 諗緊買佢定買返薩爾達好
薩爾達就玩到一半借左比fd點知佢整唔撚見左

叫fd幫你買返隻zelda

無啦 人都消失埋

想問我招左條友入隊跟住解散左 係咪唔可以再叫佢一齊出去打?
傾偈係random出呢個option?

有event or 好感唔夠

原來又冇份

變左美版點J on99

zelda 夢幻島屌唔屌好

屌

邊度有2手

隔籬post2手tg谷

印度大叻

同場加映
差4個鐘

我部野連唔到wifi
佢話要完成驗證
點搞

AC同zelda
一定係揀zelda

想問邊一個係初始化設定不過唔del game save?

咁都仲叫FD

有冇買online
全部upload上cloud save先

消失埋咁癲

無

google switch maintenance mode

唔該

Sony Interactive Entertainment 一廠game
Switch & more
2021

MLB, MLBPA, Sony extend video game partnership

NEW YORK/SAN DIEGO, December 9, 2019 – Major League Baseball (MLB), the Major League Baseball Players Association (MLBPA), Sony Interactive Entertainment (SIE) and San Diego Studio jointly announced today that they have entered into multi-year extensions to continue development and distribution of MLB The Show, the award-winning officially licensed video game.

In addition, the historic expansion of the long-standing partnerships will bring MLB The Show, for the first time ever, to additional console platforms beyond PlayStation platforms as early as 2021. Complete details will be announced at a later date.

wrong link

Nintendo Switch的遊戲「Fit Boxing」經由統計調查100人後發現，持續遊玩90日以上的減重效果，平均有5.5公斤，在6月的時候調查過持續使用30日的人，也平均瘦下2公斤。

依家部機幾錢

正價2340

Puzzle & Dragons Gold
January 15

佢自己食咗隻zelda

買機去Aeon/Uny
唔好貪平去黃金

想問下中文版Witcher 3係唔係全程有哂真人英文對白?

shovel knight 的king of cards DLC
係12月10 日出, 等更新

求解答
directbuy / 電玩直銷網
有無人知係黃定藍

係

thx bro

牧場物語vs 符文4你地會點簡
利申2隻都無玩過，小玩呢種類型
頂多玩過下星露谷

符文啦

符文多嘢玩d

有樣野想請教下
我早兩日喺澳洲ESHOP買左隻STAR OCEAN
佢寫住得英文
但係我想玩日文
咁我見美國ESHOP果隻寫住有日文加英文
但係佢話我已經OWN左呢隻GAME唔比我買
有無巴打知點先可以喺美國ESHOP買番同一隻GAME

美版都係文字英文，得語音可以轉英、日文

好
唔該哂
即係要比貴d既價錢買日版

點解

行貨狗源囉

想問下 有沒人知點解我明明入左人地個家庭 但係我用唔到連線個個功能

你睇下樓主置頂

有無人要夾家庭PLAN呀

符文比較接近星露谷

想問吓大富翁有冇出中文版？定係可以買英文版再更新？

隔離出咗RE3 trailer

仲有白金隻新game

2am

冇任豚份

侍魂買唔買得過? 實體版有無32bit舊版送?

之前有隻Astral Chain算係咁
新嗰隻combat好似nier

以為全世界留力PS5 HEA做唔搞大叻
點知比人屌打到出年

新個隻睇落幾好 如果係高難度向應該幾正 要買了

Golf story=>sports story

完咗 繼續大叻叫春

餓你班任豚一排先

隻Game公佈嘅時間仲早過星雲鎖鏈㗎，不過咁遲先出啫

有無巴打知switch有類似的遊戲可以介紹比我？

EXIT DS：有難度&要控制唔同角色先過到關的解謎遊戲
Test Drive Unlimited: 非賽車類型&可以係sandbox入面自由揸車

隻荒島生存必買
murder by number 有興趣,鐘意玩picross

Tetris 99 ver2.1 免費更新

追加團戰功能
將舉辦團體大戰賽

抽999金幣

同時更新私人房間 ，自訂操作，購買過去大戰特典主題功能

miss咗一個終於有得買返

プラチナゲームズの名作アクション2作品がPS4向けにリファイン。「BAYONETTA&VANQUISH」が2020年春に発売

原來脫左

1500 yen

bayo 1 唔關任天堂事

隻荒島馬騮越睇越正

其實咁樣出，白金有無錢賺?
定係得SEGA有得賺?

天穂のサクナヒメ [Indie World 2019.12.11]

Team battle好似好正，仲可以JOIN FD
改掣!!! 即刻改走個上方向

礦石鎮好玩 但會比較線性同重覆
符文會重RPG 元素
多野玩d 劇情都會多D

2隻都有玩
但符文我呢2日都食完飯玩到3點先訓
今朝返工仲唔知醒遲到

係時候操返

世嘉得第一集有話事權，唔翻炒呢隻冇其他選擇

Btw 兩隻之前都爆晒pc版

Tetris 終於有組隊食雞

最緊要d昆特牌係中文,其他不重要

Switch版『英雄伝説 閃の軌跡III』発売日が3月19日に決定

zelda拎電單車同騎馬哥布林鬥快

我反而想玩嗰隻 潛落去random地圖嗰隻

聖誕節諗住招呼小朋友嚟玩新買部機

想請問eshop買嘢
如果account係日本
買唔買到中文game?
想買「創世小玩家2」

撳入隻game拉落下面會見到有冇中文

Account 可以隨時改地區
有冇中文每隻game唔同

想問下有冇人壞過joycon個蘑菇？
郁佢一下就keep住郁，
過左保攞去邊整？定係買新算

每個資深switch用家都曾經經歷過飄移
過保拎去整$160蚊可以換單邊新
最平就係用wd40,但要揀岩

漂移drifting全世界任豚都suffer緊
美國任豚屌到要告任天堂，結果個邊可以免費幫你換
香港呢邊就算過保拎去官方維修中心換隻新比你，價錢會平過你出去買隻新

或者可以試下唔理佢 有機會會自己冇事

試下更新/校正

幾時出ar diu

玩呢類Game好慘
一開就停唔到

有冇咩jrpg值得玩？玩緊dq11 好正 就黎爆

Xenoblade 2

dq11 雖然王道人人都估到結局咁濟
但永遠唔會令人生活
DQ9 我細細個玩左幾個月
到左DQ11 特登出部ps4
依家玩買埋switch 版為左有語音可以J

同期既jrpg 保持到水準真係得呢隻
火紋好似都唔錯既

tov好嗎

tov我覺得悶，玩左2個鐘就熄左

呢啲Design Fault
美國嗰邊 保障消費者做得好足
任天堂點都要硬食免費換畀 消費者
係香港呢啲地方咁19啫

咁pro 有無得過保養加錢換

Xenoblade 2 + DLC + Xenoblade HD

你剩係玩咗兩個鐘就話悶，冇乜參考價值喎

主觀感覺想要乜參考價值

下個月TMS#FE

TOV

見巴打講符文4好似幾正
聖誕買黎玩先

例如我想買
「叮噹牧場物語」

咁即係無中文？

但係我見過網上打機片段有中文

因為港版先有中文
去港任個網買或者買實體
實體背面有講咩語言同埋平過數位版

Nintendo of America @NintendoAmerica

Get ready to celebrate a great year in gaming by catching #TheGameAwards tomorrow at 5:30pm PT!

要幾多小時

因人而異
Xenoblade 2 爆主線70-100hrs度 計埋支線各樣就更多
XB2 DLC 1X-20hrs
XB1 HD 未出 但原版同第2集長度差唔多 新版仲會多左個地區
鍾意DQ應該都會鍾意Xenoblade
2隻都係心目中最好玩jrpg

知唔知邊度有得買stardew valley實體版

歐版

用埋淨翻個張券買算

大家會唔會買switch版 minecraft ？同PC有冇大分別？

1 個打98 個

Xenoblade最正係睇落好悶 玩落就知個戰鬥系統好正

的確係 買埋DLC成6 700
我買DLC果時有平 好似半價 唔係好記得

我就係 漂到玩唔到 塵封咗好耐
出劍盾先解封 依家冇事了

網上有教撥開塊膠唧ｄ潤滑油
試過work但我成塊膠扯出來

宜接淘parts 換,
換兩邊蘑菇比起主機手制槽易換好多
主機槽既螺絲,有落螺絲膠

整手制係咪要預約

已經連續4日訓得4個鐘

新手一問
係咪要做左online 會員先可以入eshop（日本） 買game?
點解佢會問我拎序號既

機價好似都企得好硬
大家覺唔覺得機能差？

差就一定架啦
好想感受4k 60fps zelda

switch game D 二手價都硬過ps4 好多

你應該set左香港地區, eshop同會員冇關
可以睇置頂,好似已經出左確實日期係今個月17號係

1. 港服eShop目前只提供兌換功能, 冬季先會有得直接買Game
目前港服買game要上

2.帳號地區可隨時轉(Online會員地區會跟住轉) :

3年都唔出新機
幾年前一直無買就係因為機能，而家又想買

其實ringfit 8000yen 去日本買既話缺唔缺貨？

4k 60fps 部機可能要貴1倍

全世界都缺

之前BLACK FRIDAY買左JUST DANCE, 而家心郁郁唔知買唔買埋健身冒險好.....得自己一個人玩

部機咁細仲想4k 60fps
可以玩30分鐘就冇電

最多人投嗰隻game 入唔到圍選GOTY
TGA真係得啖笑 睇新game發佈算

玩左3百幾個鐘 抵晒

最多玩家鐘意同goty我覺得又兩樣野黎既
情況同我最喜愛歌手同最佳歌手差唔多
今集火紋係幾好，贏都理解但贏咁多真係有d意外
火紋fans原來咁多既咩

今集吸引左好多人第一次玩FE

缺撚到仆街 偏門地區都冇

唔care個故事?🤔

巴定絲?
巴就唔好啦

絲呀巴打

關巴定絲咩事

Witcher 3=卡game附送開放世界rpg

應該係: Witcher 3=開放世界rpg附送卡game?

玩過你就明
差唔多每個npc都可以同佢玩昆特牌
Meme黎

女人：我個仔俾盜賊捉左，你唔快D救佢佢死硬啦。
接任務 (YES)
Witcher：來鋪昆特牌嗎？
女人：來吧`

用古尼獸咁冷門

等緊出年隻閃電十一人

點解EXE 流星 呢啲唔出合集
得Zero 1-4 ZX嗰啲肯出

好想exe 重制

重制哂所有biohazard之後就會

聽朝uk大選結果重要啲定game Awards 重要啲？

game awards

11 SWITCH 妖怪ウォッチ4++（ぷらぷら）10,333本 累計: 10,333本

....... PS4 妖怪ウォッチ4++（ぷらぷら）<2893本

其實我唔明level5點解咁鍾意痴埋去sony 度?佢係PS3到4 出親既game都大暴死咁濟

脫任都救唔到

任=毒撚
索=mk仔
L5=港女

YW1 1.29m
YW2 3.17m
YW2+ 2.63m
YW3 1.50m
YW3+ 760k
YW4 279k
YW4++ 10k + <2.9k

睇住Level5點樣玩死一個ip

下一隻係閃電十一人

當年仲吹到取代pkm

其實點解會死咗

STAND BY ME ドラえもん 2

竟然有續集

個陣聽到都笑左
反而而家真係希望佢威脅到 等gf冇得hea做

無左保全叔唔想再睇
當年戲院睇到喊

小島訓喺到都贏啦

小島出no man sky都贏啦

蜀中無大將

啱啱入手switch 無幾耐
請問點先知道隻game 會唔會出實體版
想買tools up同the stretchers

Switch『白猫プロジェクト』発売を2020年から延期へ。新たな発売時期は未定。

半年出加強版

賣得好 有錢咪出
你tools up唔幫手買電子版就冇實體

出實體成本高好多

你睇佢兩隻個價錢就知唔會有啦，做實體有成本
獨立遊戲基本到佢真係受歡迎到貴幾舊都有人買
佢就會連咪d設定集呀ost呀公仔呀出限量收藏版

The Game Awards 2019 ,930am tmr

無咁多時間

唔該哂兩位巴打解答
已經係eshop 到買咗了
希望今個禮拜同女朋友玩唔會分手

個DOCK有人開箱，不過怕既就睇下算

Octopath Traveler is $35.99 on US eShop
The Witcher 3: Wild Hunt — Complete Edition is $41.99 on US eShop
Super Mario Odyssey is $41.99 on US eShop

有女可恥

Overwatch2 係咪未知幾時出

US:

Pokémon Sword and Pokémon Shield titles combined to achieve the highest launch month dollar sales of any Pokémon release in U.S. history, topping the previous launch month high set by Pokémon Sun and Pokémon Moon. Combined, it would rank at #2.

Super Smash Bros Ultimate is now the best-selling Fighting game in U.S. history, with a lifetime dollar sales total surpassing that of the previous best-selling Fighting game, Super Smash Bros. Brawl.

now

Marvel Ultimate Alliance 3 DLC

Marvel dlc

共雪無人理嫁啦

Man Eater
鯊魚食人驚

絲就買啦
喺屋企做下運動係好

咁搞笑

No More Heroes 3
2020

No More Heroes 3 - The Return

MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order – Rise of the Phoenix DLC Trailer

FF7 remake都係等pc算

daddy bowser

smb最佳格鬥

等全集

No more hero 3段片.....

Reggie喺現場

佢好似會上台主持

...

FE Three Houses
best Strategy Game

Bravely Default

終於嚟啦

bravely

Bravely Default 2

=/= Bravely Second ??? what

Second變黑歷史

Revo作曲

revo做返音樂

The team behind the Bravely series & Octopath Traveler return with #BravelyDefault II, coming exclusively to #NintendoSwitch in 2020! Expect a brand-new world, new Heroes of Light, and music from Revo in this successor to the original Bravely Default.

Bravely Defauly (fts) 續作

Bravely Default II – Announcement Trailer – Nintendo Switch

『ブレイブリーデフォルトII』ティザートレーラー

似2018會幾大獲

bravely second變黑歷史

Bowser soon

上年係唔係大亂鬥P5收尾

Yes

original
唔係fts

新手請教努力值問題
點建啲坦加hp努力值時
主要係244 而唔係252？

無記錯的話外國無fts
一出已經係用FTS 做底做翻譯
即係英文Bravely Default = 日本Bravely Default FtS

想問下呢個網站信唔信得過

Reggie

XB2=/=XBX

Doom個廣告無左switch logo既

無人玩符文工廠? 以為會有人開po討論

呢度有玩既應該3ds果陣就玩晒

oh原來係準備離場

no botw 2
no bayo 3
no metroid

yes January Direct?

No SMTV

好彩冇同人賭j

姐係今年tga得bd2
連dlc5都無

睇幾粒鐘最驚喜原來係bravely default 2

呢隻夠架喇
真係等左好多年

no more heroes 3

E3講左啦都算

大家覺得買東京奧運定mario olypmic開心啲！

又搵返revo作曲太開心了

全城炒價缺貨
點解要平幾舊水賣？

分各4落雙防？

好貴...玩多幾次JUST DANCE先

The Game Awardsにて、『スマブラSP』がBest Fighting Game賞をいただいたそうです。ありがとうございます！

なお、私はその瞬間、バリバリ仕事中でした。

得豬肉獎緊係唔去啦

仲有一張券想換多隻game同屋企人玩
老豆以前鍾意玩魂斗羅街霸果類格斗game
marvel定大亂鬥會啱啲

Nintendo Switch「パズドラＧＯＬＤ」は2020年1月15日発売予定です。希望小売価格は1,500円(税込)。ダウンロード専用です。

大亂鬥

仲要等出年四月屌你老味

second ryo d曲冇乜聽得入耳

我都係用剩一張卷, 唔好買marvel 爆左機基本上就玩厭....
依家唔知買咩game好, 黎緊又冇咩大作....

唔同style
但有幾首我都幾中意

你有啲咩
火紋XB2 Astral Chain玩左未

唔係

多數原因係HP單雙數問題
呢隻game 除左卡比獸之外HP單數係必需
(卡比獸要腹鼓，因為佢特性貪吃鬼半血時發動樹果回血)
個數值如果係16倍數-1就更好，因為天氣傷害係最大HP 1/16
16倍數-1即係少一滴傷害
同埋人地用剋屬招打你扣血量一定係雙數
腹鼓係扣自己一半血加攻擊到極限
單數血量的話腹鼓原未過半，食鹽水傷害唔會X2
仲有D盾本身冇攻擊力但有門牙呢招扣一半血既固定傷害招

總之就單數好處多，16N-1使用效果更佳

切啦柒頭

得火紋有...... 不過我都係玩family game為主, 1-2 or 1-4player

想請教關於買現金卷：
我想買Tools up download 版，美版US$19.99，打算去game 鋪買US$20 現金卷剛剛好，但我得日本 同 加拿大 eshop account，買左呢張現金卷會唔會用唔到 / 加錢買其他版本？

我都係有火紋 其他兩隻未有太大興趣住

咁快出加強版真係好癡線

本身係有啲潛力嘅

大戰已開始

Bravely Default II - Main Theme

如果我而家先入坑玩Zelda 曠野之息
會唔會比人笑我係原始人

梗係唔會啦
好 game 無論幾時玩
始終都係好 game

自己玩乜關人撚事咩
而家玩返Pokemon 紅藍都得

BF個陣買尋日送到 聽日先開始玩

韓國狂返貨 連續幾日每日返30個
早半個鐘去排實買到
利申：排隊買左 玩左2日手腳就黎甩

不如我平放marvel俾你

宜家時之笛都仲有人玩

我仲玩緊wiiu wind waker

有無人知邊度有良值三代手制賣

Second真係樣衰既

Tetris 99 團戰

~第一名隊伍50分，二25，三5，四1
~落力玩or掛機都係跟上面俾分
~要留到有結果先拎到分，唔可以輸左即離場

好講運氣(揀啱隊)

一啲都唔差囉
good gravy

今朝打電隊被carry
50+25+50三場搞掂

喊哂咁 真係好差咩

又唔係差既，可以一戰
打得好爽咁囉
爆機解角

痴撚線

我都仲未爆機
一開始係真係好驚喜、好好玩，
不過玩到80%主線左右開始覺得有啲悶，有啲重覆，所以放到依家都未的起心肝打爆埋佢，
Off topic 開放世界黎講我仍然覺得上古5第一

TGA完咗可以準備叫定一月春

我要Xenoblade 日期就得

呢隻驚100歲唔死都有新既虐人馬方法

屌點樣做到

符文工廠4 eshop版有冇中文

港服eshop有中文

左邊jon con飄移係咪冇得救

仲有保就拎去換，但過幾個月都係會漂
過左保可以
1,加百六蚊換
2,上網買零件自己換(utube有晒教學)
3,買精密電器精潔劑自己噴(最平，但一個月左右就要噴一次，同樣utube有教學)

3係最正常
加160換果度勁撚遠
買零件又未必個個敢整

level5新game

2016年延期到而家

閃電十一人動畫做完未？

而家啲人賣game究竟知唔知咩叫全新
屌佢老味打開盒說明書無, 張卡一睇就知屌過閪嚟仲話全新我屌
不過玩到就算

聽講鋪頭都會賣二手 repack既假全新
所以我除左第一水都係買二手算

依家啲game好少有説明書㗎喎

係一張紙都冇

好多game係得隻game咩都無

同埋隻game係有機會有痕,因為出廠會test

3 係 WD40 ?

係呀，搵啱位噴一下，轉幾下個磨菇就解決左

記住唔係藍色個款w40

WD40 for 精密電器,普通WD40有腐蝕性

下 好多game都冇

聽日就知可唔可以繼續做日本人

Thanks 聽日整整

回鍋

求健身冒險

佢試下又鎖區
我機都賣撚埋佢呀

其他國家其實有無得好似香港咁亂咁轉區??
就算佢鎖區 我最多未開多幾個帳

聽日發生咩事

而家所謂鎖區係擋creditcard
即係好似隔離罪大咁張卡唔係日本發行就比唔到錢
不過其實都仲有PayPal Japan既

不嬲都係話擋creditcard姐
都唔知做咩吹到話繼續做日本人,講到好似部機唔可以再轉區咁
睇返依家半殘版既香港eshop其實D野響咁多個eshop黎講算合理,D game都算叫做齊,就算唔可以響其他eshop買都唔大影響

PayPal jp可以用香港卡？

可以,我PS都係咁買game

MHXX個製作人走咗仲有無人接手出NS版添

走唔走都唔會有,死左條心啦

Mh stories 或者有既

capcom到底會唔會有新game出喺NS都係一個問題，而家啲小ip都懶得出新作，得返可以用re engine輕鬆套用嘅大作

入城試過兩次跌左落水
而家玩玩下破晒圖，load save都係破圖

屌佢老母Rockman EXE 流星洛克人呢啲唔見晒

火影幾時有新game出呀？

有冇人會買monster farm

MH STORY正, 3DS個時整左幾隻龍上齊哂珠打塔

Celebrating Mariah Carey's 'All I Want for Christmas is You' reaching #1 on US's billboard chart

港版eShop已出

&

都係用信用卡買,咁直接game就得有咩意義

而家街賣既Jon con 仲有無飄移問題？
無既話，買對新好過

このクレジットカードは使えません。
お住まいの国で発行されたクレジットカードをお使いください。

Web版定eshop版呀

仲有一張卷同千幾金幣未用

唔好意思想再問一下我想整joycon但盒 單嗰啲全部冇，係咪都可以拎上官方維修中心?

web版一早block左,你要試既係機既eshop

岩岩買左switch
想買switch online family plan
本身日本賬號，夾唔夾到其他地區賬號？
可以用Paypal or credit card 買？

Yes
Yes

出mon hunt合集

XX已經係合集

重有張卷 打算買#fe算

點解鬼佬嗰邊咁多人吹2020

係咪得天劍同大地時空風律出過3紋章

mario olypmic 用唔用到pro 手制?

玩Dauntless 冇NSO 都可以online

shovel knight 有更新, 有繁中

唔識欣賞個card game

king knight d 動作係咪inspired by wario land

我第一印象都覺好似wario ,性格又少少似

港版eshop終於跟正常世界

出年 4 月 23

不過係移植

結果反而係bam左鄰蟈

有GAME買?

switch 玩3a大作

有個問題想問，係港伏買Online個序號可唔可以用係個日本id度？
見港伏$155抵屌過日本2400羊

利申：已google
好多都係教玩family
但係今年班fd個個都話唔續所以出年要轉個人
而家日服個online因為未到期購買個人plan係灰左唔比買

所以想知個人plan需唔需要好似家庭咁要切換去香港入完code先轉返去日本。因為日本果邊仲有D coins係度，一轉就會冇晒
唔可以直接入既話我到期硬食2400羊算

又唔係玩唔到
就算你係pc玩一樣會遇到
我關閉左隻game再開返就冇事

巫師3本身係幾多bug下
最嬲一次係bug左個任 唔知邊度開始冇自動save
手動save都save唔到 要玩返差唔多兩個鐘前既野

轉地區日本coin唔會無哂
你見邊度平轉區買code入完之後再轉返去日本d coin會喺返度

買啦
甘平，唔使諗

有冇人有買switch pro手制?
個兩個藍紅手制又細又唔好渣
玩到手都痛，同埋成日冇電

pro手制抵玩

人做game廠佢做game廠
做到konami咁連唔打機既人都屌就真係少見

邊個叫你唔正正經經去打牌,四圍亂咁走

終於有
跟日版一樣可直接download唔駛入on9 code

屌，講起就嬲，
次次玩都唔知點解昆特全收集呢個任會失敗

新増多人遊玩的玩法！公佈《路易吉洋樓３》的收費新增內容「多人遊玩包」的最新情報！
HKD 70

睇落唔吸引

係 擺明拆散黎賣 高塔玩法我覺得唔太好玩

Switch 有冇d類似吞食天地咁可以multiplay既橫向動作game? （prefer 2D) 魂斗羅太伏唔計

女朋友開左美國acct，想轉美國acct 買，credit card但係要入zip code 先得用, PayPal 唔知點解唔得

PayPal 同信用卡都係香港註冊

Zip code上網搵就有,記得揀tax-free既州份

用SWITCH玩呢隻GAME 已經係一種錯誤

有呀,大左唔想下下開電視玩,LITE係床玩一流
而家好似1400內都有好抵屌

唔係呀,冇問題
都係玩卡
可以手提mode玩幾好

買左畀個仔玩
初初連訓教都要放隔離
而家放左係度封塵話要係電視玩(即係繼續同我爭機

用邊部機打 都有分啱定錯？

昆特牌

pro好爽

咁就唔係隻game 唔見左，係個人失蹤左

最近想買個手掣，係直燒網見到有款DELTA Essentials，想問同良值2代比邊個好用d？(Pro 不了，太貴)

良值2代d制易壞,買2個條數都係返度
玩耐左會撳落去回彈得慢或者有時唔彈返上黎
拆開見到佢用黎做回彈塊膠斷左
用左半年左右就收皮

唔係嘛... 咁流？
巴打另外果款有無試用過

識買一定買Pro 用左成個月都仲有電 品質高過其他機種手制，on9 仔先會買副產品

冇
睇返pro掣做回彈塊膠係厚d,應該冇咁易爛

ok, thx 巴打

pro電池位做得幾公整
良值2代個電池就咁用舊綿黐係底板度,仲要下面有口鏍絲
即係你要拆掣清潔下就搣起粒電鬆埋果口鏍絲
但良值2代有個優點好過pro就係唔會飄移

我個pro製17年跟主機係日森買，
用左兩年仲好完美。

冇飄移?

冇

冇x3

點做到

擏錫用 珍惜每樣野

想問下符4係咪冇得連機

冇咁誇 呢排成日玩pkm
幾日就冇

有
焰手制出嗰陣用到宜家
2邊菇都出事

Steam同Switch都係用佢
玩殘左

Capcom Beat 'Em Up Bundle

唔知會唔唔番炒呢隻在NS.

Data East Arcade Classics Wii

岩岩落坑玩Zelda
幫個老伯做緊任拎飛行器
已經有少少上癮
黎緊唔知會沉迷幾多個鐘

200基本起跳（唔睇攻略

如果睇呢?

隻game設計比你自己探索
睇攻略會浪費左隻game

但有時解唔明d hints
卡關就卡關
盲摸摸撞幾粒鐘都唔會撞到

好難答你
睇攻略都有分睇幾多
由頭睇到尾可能100唔使就完

等5算

依啲情況要放低幾個鐘做下其他嘢，跟住就會諗到㗎啦

趁你啱啱玩 記得轉master mode先開波

5有排
符文工房唔係主打連機的

黃金某黑店(非x源) witcher 3開我480
雖然問咗幾間都冇 都唔撚洗食水咁深呀
跟住去隔離商場 39x蚊

應該年尾有啦 好似講過2020出
不過最怕中文版又唔同步出

不過我想同FD一齊打迷宮打料

準備入手switch 港版+ pokemon 劍
行貨機去豐澤, game 想要實體, 會去黃店買日/台

有錯請指正

係好撚正

我之前玩PC又係咁樣BUG左個主線冇心機繼續打

節奏Zelda free update已出

有冇人諗住買蛇魔 3 ultimate?

Pokémon Go 新同伴/「他媽哥池」/跟隨功能
已出

請教一下，如果我一時去日本eshop 買game，一時又美國等等，係咪要開一個account for 一個地區？我已經開左5,6個，但實際用只有一個

玩緊

fps如何

想美區買八方 點知香港信用卡同paypal都話唔比用
係咪已經冇得用轉區大法

淨係打咗六張一兩關
打到中間feel到有d疾

第二點想問下，係咪同一個account，只要轉唔同地區，就可以一時日本eshop 買game，一時就美國eshop咁樣？因為我開左好多個account 只為某一地區買game

Holy

係，可以轉地區買，不過d金幣不共通只會分別留係每個地區

唉... 咁起碼唔駛開多個account，我而家開左差唔多6個，個打機只會用一個

大奶奶

有好有唔好,睇個人姐,我就鐘意一個地區一個acc,唔使上網轉

屌你老母搞星火

LEVEL5 「ドラゴン＆コロニーズ」が2020年2月17日をもってサービス終了
...2019年6月18日（火）より配信を開始し、

1年都冇

level 5 d手機game真係隻隻都咁伏

火紋

原來今日出

Switch 有冇出過Star Wars Battlefront 2 ?
Google到 但Game鋪搵唔到

數碼版價錢

買
今年TGA贏左fans投票個獎

你直接買升級定實體？

想知之前買日版實體 今次買中文實體 個save有冇繼承

直接升級

呢家有咩方法買到健身冒險

留意Aeon,不定時有貨，尋日我同其他巴打正價入手。

mon住各大通路，不定時補貨。

利申：前日搶到。

邊間

全線，不過應該賣晒了。

咁快

隻Game唔係狗源代理咩
定還是好似主機咁直接同任天堂攞貨

我估百貨公司有自己採購拎貨，不經狗源，我同日見sogo 也有，不過是on 9 炒價，$980. sogo也一直缺貨。

唔好意思
尋晚啱啱入坑開左個香港ACCOUNT俾埋年費先知無咩野玩
請問一下,
我係可以直接將香港個ACCOUNT轉做日本地區
定係需要開多個日本ACCOUNT先可以買GAME?

上一頁先答完，拉上一頁睇啦

點解Mario Odyssey會打贏其他Mario Games?
利申: 暫時得一隻鬼屋3，想買其他Mario系列game

THX

新手建議睇頭post，基本會解答左你好多問題

未有實質證據之前都唔好俾到機會狗源賺錢
雖然話主機佢地係直接攞貨，唔代表Game都一樣係

odyssey 其實幾好玩
但卡左響沙漠關過唔到就放棄左

因為個世界好大好多變

呢隻Mario都卡？搵唔倒定技術問題？搵唔倒就睇攻略啊，唔玩落去太可惜

泡泡龍好唔好玩?

搵唔到但又唔想靠攻略

請問三國志13，值唔值得買呢？

叧外應該買下載版，定還是實體版好呢？

因為我見e shop賣緊$429

利申：會用lite玩

搵唔到d咩?
沙漠好似係要落地洞打隻王

三國志14都黎緊啦
1月尾出，忍下手啦

on no 就爆post又要執頭post

因為呢隻算係super mario 64續作
open world level design 同creativity比其他mario幾好
不過月亮略嫌少少重複 每個地方都要做家務咁清月亮

個人覺得super mario galaxy 2最正 真game of all time 重玩性一流 有挑戰性 能力菇同odyssey附身比得意啲 最緊要係真係賣創意 關關都唔同mechanic boss打法又創新 不過因為有玩家玩到頭暈 當年賣得唔係幾掂

odyssey 賣64情懷 主打合家歡同開放世界探險 都係主要搵嘢 自由度幾大 難度比較低 最難嘅都係爆機後內容 都算有挑戰性 個人認為trailer個暴龍gimmick都boost到個銷量 加上好多人第一隻switch game都係呢隻同zelda 銷量冇記錯好似係galaxy 2 兩倍

利申odyssey爆咗三次

三國志呢啲留返係pc玩啦

有冇人玩過打越隻AI: 夢境檔案？
有咩評價

有冇巴打買左switch版蛇魔3U?
今集順唔順3？

有冇人跟足咁多日QubicGames送d鳩game
利申跟足
隻One Strike同friend玩幾好玩

有跟 隻隻都down完即del 真係幾鳩下

同下啲路人傾計，會有tips

好懷念
諗起初初玩個時真係比隻game嚇親
好似入左個世界咁
打到最尾好唔捨得打最終boss
之後已經無game比到種感覺我
唉 幾時先出2

One Strike除咗8bit好濛同埋少人物都冇乜嘢
同frd打咗成晚 淨係留咗呢隻
過兩日有隻似titan soul嗰啲 好似ok

自己爆晒2個mode,再睇個仔打都唔悶

我打到後段已經棄GAME
因為唔想打爆佢

主角唔細嫁

打一次speed run
啱啱先識穿牆

買部主機去旅行 玩咩game好

同一家屋企人玩 ...搵唔返不推文果制

你識得邊個係打越鋼太郎, 或者玩過極限脫出999系列的話可以一試
利申: 買咗未爆機

三國志定信長系列都係偏貴
鍾意策略game的話，文明6係好玩好多
但鍾情三國的話，就無咩選擇了

事實係光榮啲game都係偏貴

玩過極限脫出
決定買

美國eshop paypal買唔到game，有無巴打又係咁
入信用卡又唔得

連英shop都買唔到

用唔到+1

美用唔到，墨用唔到

卡唔得，paypal 唔得

好唔好玩?
是咪好似起城市自己管理?

有冇人買左泡泡龍

聖誕節會唔會有特價大作？

因為香港出咗ESHOP 所以會鎖香港卡係其他ESHOP 買嘢

咁買左美版game 點買隻game dlc?

想買美版Game 入左eshop後俾錢入信用卡話唔俾用呢隻信用卡 請問可以點做？

唔撚係掛,日本都鎖?

香港eshop真係唔出好過出,而家仲累街坊

因為同屋企人爭機 買多左部 想問有無得單一隻game save過落部新機度

有
但都係跟acc

岩岩用香港visa係日eshop買完冇事

咁都好d,仲有個避難所

日本無事 本身想買美版 變左變日貴少少

.

唔好意思, 新手想買switch, 睇post見美eshop好似用唔到,要用日eshop
想問下用tap n go,可唔可以係日eshop用? 有冇人有經驗?

同埋睇過話d game有冇中字係睇eshop唔知look落去就睇到,但我未買機,睇唔到 想問下其實係咪大部份game都包中文?

美shop用唔到，日shop都未必用到，因為香港shop開左

收xenoblade 2 $260
xenoblade 2 黃金之國$150
dq11s $260
八三旅人$260
元屯天交收優先

回錯post

US eShop holiday大特價已開始

《勇者鬥惡龍 達伊的大冒險（DRAGON QUEST - ダイの大冒険 -）》將於 2020 年秋季推出完全新作動畫。不僅如此，也宣布遊戲企劃同時進行中，平台尚且不明。

喺香港既話佢就會比黑店呃走左個保養

mario Zelda smash 個d game係咪唔會有折？ 定係折過一兩次？

有冇game update list

夜啲再開post

由大至細排？
主角最大